行完元朗可以去埋屯門打高爾夫球！！！

見到好多巴打話行完元朗就去行山，所以帶埋行山竹

其實屯門都有高爾夫球中心架！
作為一個打開高爾夫球嘅巴打，就算身上有高爾夫球棍同波都係合情合理

仆街開錯台

推

Pish

DIN WANT JOIN

星期六都開架！

勤做運動身體好

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真呀，行完可以去踩單車，所以記得帶單車頭盔同護具
踩完單車想行山嘅記得帶行山竹
想打高爾夫嘅記得帶高爾夫棍